####Executavel do Projeto 2, Pedra, Papel, Tesoura, Largarto e Spock

JAR 'servidor.jar': 
	Execute-o sem parāmetros para iniciar o servidor do jogo na porta **12345**
		Exemplo: java -jar servidor.jar
	Ou execute-o em uma porta de sua escolha passada como parametro
		Exemplo: javar -jar servidor.jar **767**
	

